[
    {
        "randomId": 391
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Izina ryawe",
            "option_4": "Umunyeshuri",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kiribwa kidahingwa",
            "option_1": "Umugore ujya iwabo",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_4": "Ururabo ry'amashyaza",
            "correct_answer": "Inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Akayuzi mu rubibi",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Iyo umugore ageze mu rutoki abanza iki?",
            "option_1": "Ipikipiki",
            "option_2": "Umutwe",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Inyamunyo",
            "correct_answer": "Inyamunyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zisa zitagira isano",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_4": "Inkoko n'inkware",
            "correct_answer": "Inkoko n'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hakurya ni urwererane, hakuno ni urwererane",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Igisozi kirekire",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Ururabo rw'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ko tuvuka ku muntu ukwe ntiduse",
            "option_1": "Imyugariro",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Intoki ku biganza",
            "option_4": "Umuzungu n'umwirabura",
            "correct_answer": "Umuzungu n'umwirabura"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Isake ifite ibirokoroko",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite inka yanjye nyiragira ku manga ntitembe",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Amatwi",
            "correct_answer": "Amatwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_3": "Indabo z'amashaza",
            "option_4": "Akayira kajya mu kigega",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    }
]